麻煩今次港股同我夾夾夾,夾死班淡友,往死裡夾

利益伸報左先,年頭一路觀望,唔敢亦都無自信入市

最終摸左頂,3萬2入左市,執少少唔肯走,之後跌落三萬忍痛止蝕清晒

港股徘徊3萬點果排,各位有印象都記得穿完3萬就即刻升返,曾經有一段上落市

卒之最後跌落2萬9,我忍唔住又出左手,仲要大手買入

最後結果大家心裡有數,寫十個慘字都唔夠,恆生指數一直跌,更可怕的係各種大股好似黑色暴雨咁一直落

無錯, 騰訊 ,舜宇, 建設銀行 仲有各種藍籌,呢段期間帳面無左6位數字

我明白6位數字對各位黎講只係散紙,但呢D錢,係我靠打工,死慳死抵,一蚊一毫咁儲返黎

牛市熊市係一個經濟循環,願賭亦都要服輸,本來只打算執少少食餐豪,估唔到嬴粒糖輸間廠

個感覺就係心如止水,諗住繼續自己前途黑暗既人生

然而,呢段期間,每日上親財經台,圍爐取暖既人當然有

但更加多既係 一班一朝得志既淡友

我自問平生無做咩虧心事,玩都只係玩正股,大藍籌

呢班淡友,講既野真係惡毒到不堪入目,恥笑緊同我一樣坐緊貨既苦主都算

有班人仲每日開PO,用自己既燈力,想燈港股繼續向下

呢班人, 差唔多每日都要開一個PO,講話聽日會升幾多點,聽日會係大奇跡日,明捧暗踩

我地呢班苦主,每日睇住呢D PO, 真係心都UP埋 , 終於明白咩叫攞景又贈興

呢段時間既財經台,比呢D 一D質素都無既PO 佔晒位,洗晒版

我實在唔明呢D人係咩心態

股市原質上只有望佢升先會有錢賺,有班人唔望升,反望跌,有正股唔玩,係都要玩衍生工具

得罪講句,你地同民國時期,日本侵華既漢奸,有咩分別?

你地既分別就係,漢奸叛國理直氣壯,佢地有自己既理由,原因

當中可能會有落井下石之輩,亦有身在曹營身在漢之人

但呢班仆街死淡友....清一色落井下石...

落井下石之餘,仲要同班受苦受難既香港人講,加油啊,聽日有人拯救你地啊,你地撐住啊....

我真係R爆頭都諗唔明,點解會有咁多將自己快樂建築係別人痛苦身上既人

希望今次港股可以生生性性,一路爆升

夾死班淡友,夾到佢地灰飛煙滅,往死裡夾！

又一個輸到傻左

你好似鬧埋自己wo

玩熊市點可以唔聽沈大師?

害你輸嘅人係托高個市散貨嘅大戶，唔係淡友。

怪自己爛賭 你本質上同班熊證淡友一樣 都係賭仔。唔好呃自己買大藍鬼係正氣 其實本質都冇分別 琴日你輸 今佢地輸 都係輸係個「貪」字上

*大藍籌

唔明點解你要屌衍生工具，
你用兩萬炒牛證等於廿幾三十萬正股。
如果你炒衍生衰極都係兩萬，今日損失就細好多。

買股票輸錢潮文？

今日真係往死裡夾

3萬2買入

放心 期結完又會趺返

正股 驚西咩？？
留比個孫做古董啦

沽既本質係比你對沖 你唔沽埋一份輸錢關人咩事
人地沽空 咁升個陣一樣收皮
大把人沽空夾到破產無出聲啦

用感情嚟炒股？

夾死班淡友

潮文？

你咁樣玩藍籌我比一億你都輸曬啦

自己唔對沖唔比人對沖

股票市場即係一個賭場, 有人睇好, 有人睇淡, 睇好既人, 會坐埋去睇好既賭枱, and vice versa
唔同人有唔同玩法, 唔好怪人地唔同你坐埋同一張枱

樓市介唔介意講下買左乜?
睇你個樣好似all in 晒一d科技銀行ed上落幅度大既股。

睇黎Ching真係輸好多

正put 驚西

自己冇眼光關人咩事

3萬2入市

支持夾死淡友

挾死左佢地 咪無人托住個市
我仲想玩耐d

呢篇係潮文黎？

長揸驚閪咩

你渣大藍籌唔明點解要放,我睇你輸得6位數字你投資金額都應該夠1球

每年坐定定收息其實冇問題

用自己既燈力令港股繼續向下

勢色唔對就唔好上黎是常識吧
你而家出個咁既post, 一跌就俾人推返上黎bin屍，何苦呢…

有強姦，無焗賭無強姦

利申：輸左幾皮

3萬3同依家比都係4千幾點姐 依家根本上插極都插唔落 只係大戶借貿易戰 呃你地貨可以當係技術性調整 賺錢既人係小數 個個睇跌熊時個陣 其實就係牛市黎緊

原來炒股都有正邪之分

OK

買股剩係升就唔L洗打工啦，順勢走set止蝕做唔好又怪人啦？

標

比你賣到股票
接你貨果個未又係仆街

抵啦

樓主健在嗎？

見過有人做定期都驚比銀行呃

夾死人咩

好痛呀夾死人咩

岸撚鳩，自己輸錢望人地都輸咁黑

抵你無錢贏

樓主幾大？讀完小學未？
你唔係見正股有個正字就以為自己係正義下話？
投資涉及風險，你買實升架？
而家跌左就嬲豬豬發脾氣亂鬧人？
自己唔做對沖唔做止蝕唔做research唔睇圖怨人
唔講d咩懶複雜指標理論，就咁睇日線rsi都知 超買到仆街。好啦真係跌啦，自己唔識set止蝕？唔識買熊買put買option做cover?
又想發達又唔肯付出
抵撚死
你買邊隻大藍籌，祝你有大戶繼續沽空

好撚痛啊唔好夾啦

係咁bin c

幾萬啫 聽日追沽不問價 一星期回本啦

一年底位了

好撚痛呀係咁夾

睇過

痛

DKLM,今次又中伏,跌撚返晒
唔玩啦,比返D錢我啊

止蝕啦，股災啦

係咁鍾意高追 咁實抵死㗎

好撚ON9 唔知係咪假膠 皮已負

快點夾我